[國際新聞] 英國政府提出暫停國會運作，為無協議脫歐做準備

Government to ask Queen to suspend Parliament

全文重點：
Mr Johnson says he wants to leave the EU on 31 October with a deal, but it is "do or die" and he is willing to leave without one rather than miss the deadline.

英國人果然係香港人祖宗

推

BJ: let’s 攬炒

冇得搞
等死

退完歐咪恢復
一日唔退歐一日都拖其他事後腿

睇twitter，好多留歐派已經話要學香港示威者 ，攪超大型抗爭

boris咁濫權， 完全俾位人入

和理 到 勇武 再到 和理 當然勇武要逐級升
香港真是出晒名啦

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

贊
文宣加緊用 Anti Chinazi 等字眼
食住國際趨勢

其實佢脫得快好世界
咁就快D關心翻香港